唔好忘記為左poly而送頭既手足呀！

有心人睇片又好睇TG又好

有料就報星火啦

佢地都唔係condom黎架

呢2-3日為左poly無左成千手足

快d救佢地

因為polyu班on9仔囉 害撚死出面d手足 連d家長都俾人拉吖 跟住仲on99咁去自首 成班mk垃圾

手足 不是自首 不是投降

唔好分化 救人優先

推

以最低的成本換取最大回報